［The Americans］艾美獎最佳男主！

Phillip!!!

等咗六年 最後終於有斬獲

個crew贏PR咋...

同埋啲評審多數淨係睇一兩集

連第五季都拎到best drama既時候,我已經無咩驚訝
最好睇個幾季輸比breaking bad,雖然可惜,不過輸得抵
但第5,6,7季拎到獎,又覺得唔值

keri russell攞唔到好可惜

今年女主仲激過男主 基本上個個提名人放第二年都係有得拎獎走...